﻿**Теоретическая часть** обьявление переменной с помощью 'var' делает её в области видимости всех блоков, то есть и вне функции и т.д., 'let' же действует только внутри блока, то есть внутри {}.
'const' даёт переменной постоянное значение.